二百萬 真罷工 真罷稅 真擠提

文宣方向 要拉返基層同中產返嚟啊
如果二百萬係真人民力量
呢場仗 仲有得打

已經到左 勝者為王 敗者為寇嘅階段

稅真係最好既手段，應該整合返合法罷稅手段

如之前有巴打建議信用卡一蚊蚊咁
交都係好方

真心講句, 玩經濟戰係最好, 最有力既方向, 但係有邊個肯同你咁做?

都有名俾你話係中產, 佢地係唔會知道場運動輸左會有咩後果, 儕題, 不消費, 呢啲保障唔到佢地行利益既野佢係係唔會做。

做到呢啲野既人都係小市民+基層, 影響力係唔夠, 好老實講香港有錢人太多, 覺悟既太少, 要影響佢地真係好難好難, 佢地富裕太耐, 受唔起呢啲風浪。

去到而家呢個地步, 前線既包袱仲係好多,就算冇, 黑警係你想出手個陣已經拉鳩左你, 唯有係攪炒, 香港人制裁唔到港共, 一係做下一個維悟爾族, 一係美國制衡, 係大國中周旋, 冇其他計架啦。

中層俾佢揀兩三層樓
每層現價千萬
我地輸左 樓價真係唔跌？
香港真係仲呃到其他國家
仲係安全城市？

惡因已經浮晒面
多次唔俾各種人出入境
連一個粉嶺區議員都唔可以去澳門
再加宜家各樣核心價值
簡直係被港共毀滅嘅法治 自由
提醒佢地惡果將會來臨

佢地識諗就係, 由其是啲上左年紀又有幾個臭錢個堆, 自由, 法治, 道德, 佢地係唔識無價既野, 成世人睇住價錢做人, 有心要做既一做發起活動做左。

one man's terrorist is another man's freedom fighter. communism is terrorism, 中國係極權主義既國家, 要俾班中產知道中共對抗異己既手法同恐怖分子一樣, 要團結佢地就要俾個明確既敵人出黎。

仆街唔好搞擠提呀，香港冧架